4月9日和氣生財區

新post各位 上個post d恩怨唔好帶黎
目標係狗會
祝各位贏大錢 唔好jer人 唔好gel頭 唔好幫人gel

Nice 新 po
和氣生財

123

我

lm

哈化半大全大
入多兩球來啦

刷曼

樓下是港女

樓下爛袋

屌你老母

樓下含我

西面同變身仔做過愛未？
做過= 未做過=

樓下發財

曼刷佢老母11角呀

ac角大jump

$500 7.60

屌川迪

全場1:0 好了

要正了

正評羊大錢

你有無波品啊屌你老母
我地罵交

等我加啲橙皮先

負評羊大$

烏德goalllll

10.5s頂實ok？

想收錢

屌牙🙄都未完

變身仔投負皮

川迪追和啦屌

我都唔得？

系牙

曼-4角

新特蘭追和啦 屌你老母

罵交啊 我要罵交

究竟點解男人老狗要gel甲

幫樓g呃正評
你兩個咩關係

負左

仲有西面都投 好夾

真係男人手

最後200，比佢大啦

tg me

死5P 滾出連登

我都想知 係咪有易服PIG
定係性別障礙果D

曼
9.5
10.5s
11.5s

新po又要自貼一次先
保佑我10.5s頂實

Agger

4個

。。。
炸魚薯條 唔係戒？

好

這個好喔
11.5

Fun son

川迪0:2 wtf

又放過了

8.0 嚟多注

投正評果D 16P

唔係同一個人我諗

吊梨對左仲當住禾面射禾
然左派我當冇數

針

應該係扮佢

原諒u

曼刷角 仆街

川迪加油呀 要追和呀
最好cup埋

不了

我潛了 溫書 要罵罵我

打留左個s啊
之後打返啦 一起力頂ok?

ho lah

仲有機架
川迪上呀

今日入左馬場
淨係中左佢同
佳龍q

已補10.5s 2.04

川迪追和

入返二粒啦川迪

ky bb here!?

齊力頂

新特入未

法國cfu死左

好似電話無電

ac下半場請刷角

好似話手機冇電

好似無電

哈，根本入唔到9.5s😔

幅圖唔係樓主咩

樓主男人老狗GEL甲

屌你我曼2打1都唔入

last 20min

想買1:2

川迪請入波

或者真係無野阻到你賭，但其他追緊數既手足見到你咁on9都幾不滿
你唔覺自己柒可以繼續
我要講既係咁多

屌你老尾伊巴浪廢2次2打1

樓主垃圾

11.5角大係咪已經冇機

李斯特城 客勝有冇同路

最多笑我戇鳩 點解有不滿

同路
搵緊逃生門

叫到最後一秒

曼刷多兩角啦

提防和波

gel乜撚野頭？

駁五刀 次次問樓豬野都話無咁早度

你唔知姐

烏雞

入未

可能買左細😂

10.5s頂實

我曼9c

9c

9C

請刷多1角

頂住10.5s pls

我通常開波前三個字先度 所以連果日有乜波其實都唔知😂

繼續刷角呀

咁你而家知未

不嬲度波唔會咁早度

邊場

你唔教我

一念無名咁勁既 好好睇咩？

盧b明我了

樓主我地好夾

仆街

垃圾

好睇，灰咗我成晚

睇錯逃生門

刷多一隻先停ok?

唔好比假希望我啦

渣ga

你盤王 我係垃圾

自己一個去睇 睇完會唔會灰死

收聲啦你

屌

屌last15min

唔係娛樂片囉，不過我覺得好寫實

救命我想死

烏雞咁勁既3:0

請我去咪得

繼續屌爆佢呀烏雞

又唔同我睇 想一齊灰

入羅馬11.5s
信者得救

狗會宜家先派柏林比我 差d唔記得買左

千其唔好11c完求你了

我同老公睇架

烏雞正氣 點解我會買唔切

10.5s頂多十幾分鐘pls

哈化2:0
黎多球得唔得

可唔可以比我買中一次曼聯個場

川迪追和是夢嗎

無事既 仲有下場

Mu 11.5s 要力頂

川迪屌你老母

想死又要人救

10屍完最開心

烏德 川迪入一球ok? 1.5大

0:3..

gchi

一叫就入

費蘭尼yellow card？

派我就救到我了

3:3

小丑女係咪死jor???

唔好理佢啦

你地盤王我垃圾

盧係地盤王

嗯..你會唔會覺得你講說話嘅方式有改善空間呢
唔係個個都好似樓主同盧咁大量容忍到

就例如跑馬尾場 個個明知香香係真係剩返2個幾
你就話佢cash out叫佢派
你可能覺得係講笑 但唔係個個都咁諗
你賭贏係有本事 但唔洗響人傷口灑鹽
呢句響贏嘅人把口講出黎係特別諷刺

盧 打場1v1?

哈化比多粒

ok我會改善

和氣生財啦好嗎？
樓上樓下全部發財

咒我輸 利申唔記仇唔似cfu

55

AC 唔好再刷

係港女jor少少

乖啦

想幫佢報牛

死港蛇

last8min

比我屌死左

曼狗唔入點爆梅西阿

買乜

5想輸

嘩屌 羅馬嚇撚死 呢球

放過我先請大家唔好嗌交住

羅馬成日比人打防反唔係辦法

我跟我老婆重心

可否比多隻我

你唔好入 好危險 主ng

輸比辣殺渣ga

羅馬唔好派膠呀

Ac一爆爆到8角

AC 角細jump

Ac 6 min 4c

AC一下爆上8c
串咗川迪

竟然

新特比力小小入一球 以後m記就可以嗌加大

聽講霉西出左李城

-1

曼比多一角

你乜水牙嘈嘈貢

曼比多1角呀

曼入唔入到多粒？

一隻好啦

笑撚死

今日先入黎
你又乜水未見過你-.-

10角完場大家開心仔

十角完場大家happy

係咩

曼比1角 唔該伊巴bb

問你就答啦

Ac角

唔識你啵

10c？

gun

sor囉我走

買左就祝贏

fake

要gun了

玩留

GUN

咁唔走了

跟

要推推喜欣波了

曼3:0!!!!!!

3:0

賭波先係主場

我曼好波！

收攤

2.5s boom

霉西針

霉西要收檔

屌你老母曼聯2.5

食糊
垃我霉西

比多角啦

恭喜巴打收錢

買左9.5 10.5呀曼

Messi channel crashed！

不如你靜？

ky仔 哈狗追唔追4.5

霉西收得皮

收錢就好了 大家開心

都係skip李城+1，怕怕小霉

霉西足球心水分享:
兩場唔中哂我即刻收檔！

佢出乜？

好在曼買3.5

有無入7.5s 8.5s

曼角呢...

李城-1

曼 比1角我

7.5s咋 8.5s無足水無用

半6全9 唔係呀...

last 30s

求一角

last20s

低水都爆

做乜

羅馬比多球ok?

ft

我曼好波

不撚想做人了

半6全9 係咪想逼撚死我

挽留

無入11.5s？
我頭先有出

多謝掌加其 曼聯盤

11.5s thanks ky

飛狗和波 降雙盤

頭先食飯 入左少少10.5s 都要輸錢

就係郁左先入7.5s 8.5s
我有出

下場到你出

原來意假全半大

多謝霉巴 曼 2.5 大 收錢

都話英超等我來

回來了

9.5 rip
10.5s
11.5s

拖肥

切9.5s 1.83

淨係得英超贏

就讓這遊子的心把心聲傳來?

350 + 30 + 20

邊場黎？？

冠軍

洗唔洗等尾

邊場?

自己睇啦

推

goal

邊一場

Roma11.5s

愛啊

hello mon post既各位
我係比盧屌到閪爛既神龍

唔好再quote...

ac 4:0

Ac爆左世正....

9角 ac

羅馬入多球定驚

10la

有14.5開得幾多場搵一搵唔難吧

More

支持

羅馬上呀

gchi ah 買左2.5/3

ac 10c，爭1c

Wa 頭先郁水反手左就仆街

又入唔切

ky ac郁左都開到大？
唔係會有大影響咩
佢一爆爆4角

Ky we7 plz,urgent

樓g買-1

thx揾到

曼9c

11點屠狗會

好有信心喎ky 睇黎 成皮野

祝贏

no quote

我無電，00:00左右先上黎

係呀 串左羅馬上盤

Ok

完場先上黎

羅馬3:0
入佢456

無問題

goalllll

羅馬0-3

羅馬goal!!!

0:3 羅馬

3:0了 樓g加油

Quote 不好再做

想知係咪正 驚睇錯

我好少買角

係

重注跟左嘉欣，唔中我針

same

X3

哈化 6.5s 2.2 1k

得罪問句 川迪係咪on9？

多謝 btw輸左廢撚

嘉欣號大船排隊區
1. 我

買啦

無睇一陣 豬撚左3蛋 屌

係，揀果個真係

拖連奴快刷角

收到

ac 1 more c

大細盤支持大波 我諗住2 2

x2

唔買盤了 跟ky好過

留彈11點算

值唔值得all in?

1/3

推了

準備收米

我都輸左格狗 好彩追得番
Btw唔貼真飛了，好似貼親都豬

All or nothing

哈化個場隊多粒得唔得

點解港女行山一定要著到咁

又要打j

一入完錢 all in左ky

全post大船

好熱鬧

我應該買得多過你

呢場大船到

A米-1c

11c goal
thx ky

挪亞方舟

愛隊

拖連奴爭氣呀

哈化轟爆佢

羅馬可唔可以比多2c個

哈化入多球先

卡利亞里整3c黎等我中5x1

樓主好波

super

KY CCV7 thanks

拖連奴爭3c呀

我呢？

哈化4c

愛華頓半大全大

Cash out 20k

頭先忙正事

有呀

國米比多2角
馬賽入波呀

大船一定要上
埋岸大家開心

我也是乞丐

臭格60分鐘0射
腎虧

岩岩出完街見到輸晒

比人炒啦 上個禮拜停30分鐘c

RM比多C

一講就射

頂住呀

又要練心
好刺激呀

同路

明白了

好緊張 哈化無啦啦兩個角

邊場？

岩岩果場好啲

買親咩都豬 開曬對家

ac-1
羅馬盤

恭喜

爭個垃圾拖連奴

Me

Anyone miss me?

KY 郁得好勢利

No one

2:3

陣間到你出場

點睇愛華

我愛隊sure win

唔入都入咗 望天打卦

哈化5c

Berlin 5c..

撲左出底線但吹完埸姐係點？

我重注左

無開唔計 好似係

無開個角就唔計有c

ky出左水？

好刺激呀

下馬會有講明？

Yea

哈化練心

一向都係咁計

+1

無留意有無講明
但事實佢係咁計

全副身家得5k 跟哂

jump

羅馬

愛1:0

重心1:0

霉0:1

秒入

？封咗？

愛隊goal

果然係我嘅愛隊雖然我冇買

霉西好慘

愛字頭請繼續入

諗住等一等先買主勝 咁快入

.....咁快

咁快入會唔會冇C...

愛記上呀我吹奏左3日 唔好令我冇面

正氣

有冇入

1c

小小玩左

李城我屌你老母 30秒就要叫追和

笑到仆街

同路既朋友幫幫kaki妹打氣 唔想重心害到人

愛字頭keep住個勢再入

T mac
Cup jor

1:1

唔好....有排入

哈化入多球啦，唔好半大全細呀

屌 tmac

1 1

半大只需4分鐘

1-1

1：1

角球呢

無後防架

差唔多要入角大了

nba

痴線 半大果啲fatfat

痴線？

Tmac 屌老母最快見效既一次

幾分鐘姐 嚇我唔到嘅

tmac好波 今次淨係叫3分鐘咋

diu

Tmac入左名人堂之後開始屌到波

T mac 巴

哈化6c

啱吖，追和刷多啲角先入波喇

痴撚線

不如刷下角

樓下羊多d

角呀

角呀拖肥

喂比角啦學咩人入波

我條3x1好似有機

哈化入咗兩粒刷乜撚嘢

柏林咪再刷C

愛華頓上呀

好球

真係好緊張 推哂成副身家

聽講有打交事件 想食過期花生應該邊頁追起？

計曬落李城到plz

高水10.5

愛華頓一定會贏

樓主加油 下半場入多兩粒

落底刷角呀

霉西比人撚就隔離post

場波幾好睇

上個po中後

哈化7c

上啦psv

李城角呀

any link？

哈化on99..

Thx bro

針得

爆了

我城2:1

1:2

李城2.5 cashed

李城

on9

cls

李城cup埋

1:2 ？
8分鐘反cup

唔刷角入咩球

我睇緊咩野

李城加油

開波十分鐘 就要同愛隊叫追和

全大只需10分鐘

泳巴要練80幾分鐘心

3 goal但無c

全大只需要

入波派對呀 唔係咁開心呀嘛

8.5s 頂住

李城入完波俾角吖

靚到...

入波多過角

哈化ifc針團

咩野事，NBA 呀屌

樓主下半場加油

愛反cup 2.85

一齊針

我要c 唔係入球啊

塞翁失馬 焉知非福

Tgt

90mins 10:20？

1C

打NBA???

哈化入多球呀

上啊

繼續刷

good start

連c阿
補咗李城羊

中左派？

角球大船起航

希望哈化7c完 李城15c皆大歡喜

啱

愛狗落後就刷c啦，唔刷真係抵你輸

點解唔聽我講

屌八十分鐘

刷呀

樓g又飲酒？

？

角呢...

愛記請cup

哈化唔入比人入一粒啦

加埋角ok？

14分鐘1角 大家不要消失希望

角

上

沖10分鐘涼就1:2係發生咩事
不如刷角啦你地

大家都有想要既野 上啊

入球大過c

聽日又有亞冠盃

有角未

c呀你老母伍家程

李城同愛華個龍紙紮架
9分鐘入3球

李城25左之後唔明點解仲有人買我城對家

入10.5s

多謝ky 7.5s

樓主2:0

哈化7c完

唉 角呢

其實預佢留力打歐聯嘅

樓主好野

入角啦

20分鐘1角 90分鐘4角？

兩隊刷角隊唔刷角

逃左一半

2:2 nba

好波

2:2
好波！！！！！！

又入有鬼用

22

愛華頓唔刷比李城刷 唔該

打下體都要留力？想笑死人咩

乜撚野波黎 23分鐘2:2 1C

10:10完場 19.5入球大？

快啲刷啦 好緊張呀

想問其實有冇人跟左我
愛記上呀！！！！！

入左角

想跟

詠巴

轉做角ok？

相信大家都將所有錢推哂落角大

上呀

角同盤各一注

我都有買既
入波暫時多過角

角呢

都好呀 22分鐘爆3.5s 唔洗心掛掛

好想睇LIVE

本身都睇中 見同路即跟

好樂觀

李城刷啦gogogo

樓主7.5s 幾倍?

跟咗，好早留意到

我推哂成副身家了

1.97

兩邊都冇買 而家有咩好推介

我搵唔到位入 好低水

去啦愛記

2.08 6.5s

愛記
繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

9.5入多注先

跟著落黎1分鐘1角gogogogoogogogo

channel8

我好早果陣入了 好似2c果陣

All in 9.5

8.5都出埋黎 ky 救命

10.5要上呀 diu le lo mo chow hi

角阿

LM

未試過角球大仲練心個角細

刷角啦

屌你老味2隊唔刷角

9.5 2.39 wtf

6c個時都係得1.5x 不了

中就中 唔中都冇計 大家聽天由命

拖肥落咁多底都冇角

愛記半場同我入多粒先

有冇水巾

btw 愛華拎控球率打丁？

今晚又有nba啊？

點解唔出力刷角令球賽變得精彩？？

嘉欣返黎帶領啦

禾有毒 豬死

角大jump

補左8.5s
頂唔順入波仲多個角

逃生門都講聲

入球就係角球既最大敵人呀

哈哈，返到屋企一開hkjc發現尾盤1.65 2.1
皇天擊殺me

2c

Everton 危險進攻

愛華控球係最大問題

落底變犯規

Sor
It's free kick

not fake

1c 球証救角

罰球黎架

我想叫白車

[red][/re仍不夠絕望
還可更絕望d]

真2c

買左先黎轉，玩死我了

終於2C...

屌你班友
宜家鬥快報有獎?
又唔撚準

real 2c

終於

好唔開心 逃生門都冇用了 我推哂所有錢了

繼續屌角咪停

連10角好唔好

請不要消失希望

絕對支持

即刻 入s？

我愛kaki

？
我做左啲乜

至少刷返半45c先啦

落底啦 都唔撚明 對面中間人山人海仲要攻中間

不要輸

岩牙

我信愛！！！！
allin左

連c啦好嗎？

我問盧要錢定要嘉琪, 我答要嘉琪, 佢笑到收唔到聲

我去冲涼先，返黎再度過，好想xshxjensjwjdjjwjdjwhdjsn

買左愛華頓

唉 喜欣頭先太張揚 個個係咁quote 打到跌晒水

Keep住落底咪停

頂撚實個半和半蛋 2:2/3:3

突如其來的表白最令人心軟

cash out魔咒

38分鍾2C.... 有無救生門

睇唔明呢句

hi郭生
近況如何

3c

下半場起碼15C

公主影到你花心了

轟254個角球好唔好

最驚唔上唔落

沖涼岩呀
沖角球涼

黎啦 刷啦

公主嫁左比我了

連c雅

4c

come on baby

快d刷多8個啦

最少半場4cla

食住個勢 連c

刷角入波

咁更仆街

下！
空門都唔入？

買角大好處就係一日未完場，希望都唔會消失

單刀過左唔入

公主買左乜

KY不要消失希望

入了

siu jor

3:2

NBA
3:2

[black]請不要消失希望
[/black]

好波！！愛華頓手足係邊度

cup上cup

叫左fd子幫我買腳大

刷多個角球先入波

世界級

繼續刷角呀 刷到15角就嬴

繼續入，全格

cup還cup 刷下c啦唔該

未沖涼果啲快啲去沖涼啦

幫你叫刷

大波波日

好彩琴晚豬清前,跟KAKICHU入左注愛華盤

-3-姐妹丼

李城入一粒先半場

謝謝

入多幾球

ttg 567+ 40' cashed

呢兩日都幾多半場nba

入埋角

3:2係乜撚野波黎ga

大家睇下 其實eve對我地幾好 單刀都唔入 要刷多個c先入 大家唔好放棄！！！！

跟住一齊講刷屍刷屍

刷角呀

尋日細波日今日大波日

拖肥角呀

半6/8好冇? 半11都可以

繼續刷 繼續刷
落力刷刷乾淨點！

愛gel
安心訓教去

笑左出聲

好來同佢地瘋狂刷c

盧盧一齊屌愛華頓啦

好呀

又有人gel

你講多次頭先你講乜

gel乜

一早blocked

5c完半場啦

愛w
越贏越gel
Gel得多贏得多

入5球係咪起碼補5分鐘 刷多幾個c先好中場休息

刷多幾個c先好半場

gel乜撚嘢呀

李城唔刷屍 唔係講笑呀?

7c完半場會更好

我去打個j先 下半番黎一齊嗌

係我答架喎仆你個街

g chi

2邊後防好性感?

屌你老母咪撚gel呀

我越gel越贏
唔好嘈

頭先用男朋友acc買左$30愛cup

又可以cup上cup了

Show Blocked User - 啲一

不可一不可再

唔緊要 唔緊要
體育精神最重要
刷夠11c先好半場

一早block左啦。財神幫手叫c呀

G持

咪撚quote佢啦 無人想睇

ok
刷角入波

ok

11c完半場會更好

角不了 入波可以

5c

同我全部角

恩高斯達特fake完對面入

cccccccc

blocked 雖然冇買 都支持愛仔

係角啊 哈利

我地入波多
我地角球多
我地波多角多乜都多！

李城入一粒呀

唔知霉西今晚會點呢

刷角呀
好在冇逃生

連c啦屌

啦啦隊隊長-張恆
有冇手足想入隊？

目標係角球=入球x3

連屌好唔好

屌入5球補得3分鐘

係7角半場呀 哈利

Cccccccccccccccccccccc

超重心第6球愛狗,上牙

切爾達冰封入球plz

買左8.5s先黎刷
我唔知講咩好

7c半場不了

大大力支持

2.5/3s

場波半七並不可怕
gel角細 有時還可怕

經唔起考驗

5c ht

有無角細幫手gel下

流浮在嗎？

奧沙 今場應該不敗掛

Gel角大

有巴打買左10.5s

下面果句ok

下半場10連c

在

尿正在標

推post好快, 會快快睇

10.5 1.94 係咪可以入逃生

半5全20

樓g除左列治仲有咩心水

你講多次你頭先講乜 我睇唔明 咩盧定錢 ？

買少少角細gel gel佢

唔好放棄呀哈利

今時今日仲未有人block 條傻仔既？

意思係上面果句係出自邊個教會？

含會

對KY 百分百信心

李城追和反勝

1001

流浮偷嘢 辣殺

乜事 補左小小

好耐無上波台，原來除咗賭波post,仲有依個另類賭波post

me

半5全15

想知想知

Hi ching認得我嗎

有冇人買左天狼星

賭角細原來咁刺激